回味每一秒 浮現那天雨中糾纏

等不到結局最後某夜各自甦醒

好掛住你 唔知你依家做緊咩

失去預計 怎料到共你在一夜之間分割

無奈告一段落 短促的幻覺

睇到你個名 就興奮

唔好

都好嘅 有得比人FF

hkdi d女ok架 唔係ff 成日行過見到佢地衣著幾潮 幾wild
不過大部分一式一樣韓裝 哈利袍

女仔聽rap唔聽macmiller

Mac Miller 啲紋身

中曬 係咪我嚟

腎仔

從某月某日再不奢望會有結果

正呀 比我奶你隻腳

唔好啦

不理這世界多罕有反正只愛伴你夢遊

變態佬

呢度最正常係我呀 我話你聽

ok

點樣可以溝到hkdi女